{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68739&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시인과바다펜션"
    },
    "text": "ペンションでは海が鑑賞できる宿です。周辺にはハ西海岸公園があり、車だと3分で行けますし、クァンソン松原海岸は6分の距離にあり、ジョンザ海水浴場は車で2分の距離にあります。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 すべての客室で無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。送迎サービスも利用可能であり、ハソ停留所まめお送りします。 ただし、事前予約が必須であり、予約されないと送迎サービスが利用できません。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルは現場でご利用いただけます。 グリル当たりの利用料は5,000ウォンであり、現地での現金払いとなっております。 宿泊施設の利用する際には、最大人数を超えてはならず、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような海がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはハ西海岸公園、クァンソン松原海岸、ジョンザ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は22時以降となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、予約が必要ですが送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭やグリルは現地で利用できます。利用料は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大宿泊人数や未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "ペンションの利用は最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者と同伴していないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損について教えてください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や客室の変動について教えてください。",
            "answer": "ペンションの料金や一部の客室はオンシーズン中に変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 444
    }
}